李心草事件

李心草事件喺微博講得好勁 好多大陸人醒覺左
個人認為依家我地可以盡量煲大件事比大陸人聽
如果可以化敵為友 咁維尼到時真係頭痛
大陸人醒覺仲有好多Cap圖詳情可以上Ig @staying_x

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

要一個人認同我哋最好嘅辦法就係令佢感同深受

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：